有冇人打算帶入場睇WW

有冇人打算帶套入場睇WW

方便即去廁所打丁

後日係又一城睇早場

仲去廁所？